我正式宣布，

冬！天！已！完！

多謝各位買羽絨，買大褸。

留返旅行著